#762聯通穿埋金融海嘯個價

未死都要交電話費

見你咁慘理下你啦

重倉

你地個價係邊

廢股

值得買嗎？

買黎當仙股咁搏升都可以